七天中的希冀 我屌你老味

朝早起身扑野換鞋 裕美
懂的就懂
10.28 2350 你我的小密碼

以前成日唱呢句

周麗淇

我睇緊viu 幫我頂住先

唔係煙幕下咩？

係

ma姐成陣味

唐詩詠薯到

唐姨未熟時
萬年阿妹

而家唐姨要做埋阿寶

但另一套原版人馬

個tu ne光睇到好辛苦

呢套野當年點攞視帝

當年啲人識唔識調色 光殘殘咁

樂小姐愛將🥱

成套野都係咁？

套劇個畫面做咩搞到咁黃咁光

好似係

林莉勁撚正

唔去返同事po?
我有講

癡撚線
以為係回憶片段

啲光

今日可以認真睇晒一集

最美麗的第七天

《最美麗的第七天》，是香港電視廣播有限公司時裝愛情電視劇，由鄭嘉穎、周麗淇、黃宗澤及唐詩詠領銜主演，監製王心慰。此劇為2007無綫節目巡禮劇集之一。此劇為《天幕下的戀人》的姊妹作。

直接耍手擰頭話no French都得啦
法文又唔係國際語言 奉旨要識？

煲老X

池富痴線到

7天中出舒琪，我屌你老味

李思欣

7天中出希崎

做完天幕就做最美麗的第七天

堅？

係真咪一post兩用囉

反正都唔會吹到1001 得我們圍爐

一直都以為何綺雲係劉錦玲
好似樣

絕世好爸劉錦玲做四姐妹的大家姐
何綺雲而家做高家大家姐

卓球妹好撚正

夕陽無限好？

子衿要死了

rip

無人睇
不知不覺我都無睇

果陣唐姨咁柒都好屌既 仲屌到大肚

我好多集無睇

一路等緊最美麗的第七天

就完，可以講新戲

星期二做啦

屌 唔記得看

唐姨個陣真係麻麻

姚子羚真係好撚正
白滑樣淫
大波長腳

但以前啲戲重好過而家

表哥隻眼真係好撚細

佢以前都係做怕怕醜醜d 角色，做返佢自己姐

佢已經錯過左做幸福女人既階段了 依家個樣怪到 尤其對眼

佢係新一代阿寶

吓 無歌唱？

最中意嗰個時期嘅唐姨

Gf able
而家唐姨老左好多

唐姨都做女主
子羚都未算女主

想講有時覺得佢同個醫生仲好

終於聽到

好開心

個日本廠景又幾真

後面啲背景假

中國人

呢套野勾返起唔少四葉草回憶

細個覺得d劇情好慘好浪漫
依家睇翻好牽強

就快大結局
之後做咩呢？
個帖無人睇

嘩 做mclub呀！！！

小詩
袁潔儀

嘩 呢個正喎 好似第一次重播？

重過幾次啦